[剪髮jj]有冇人幫襯過坪石邨高氏優美

想試下
唔知有冇伏

pish

我幫左星期四 第一次去

之前唔知新假期定咩有介紹

剪左 幾好 你feel 到我師父有heart 同有fashion sense 佢真係禁住你既頭係度撚住剪 我見隔離位阿姑平平無奇比佢剪完都shape 左

係咩師父剪

唔使吹奏，試左老D著街坊look既師傅，唔掂

葉劉個頭好似就係度剪

朋友話剪過一次無再返去
個金毛黑框眼鏡老細藍到發紫，不停同我個frd講中國有幾L偉大不特止，連部手機鈴聲都係用國歌🙄